Développement d'un chat application.

**Les objectifs:**
-  Mettre en place un chat application pour les appareils Android.

**Environnements technique utiliseé:**
-  B4A
- Firbase(authentification,stockage de données,API).

